［有圖］香港設計師作品強差人意

香港十大設計師設計出個女咁嘅樣

通常參選得香港小姐都有點家底，來自多倫多的雷莊𠒇，老豆有成億物業在手兼且是香港十大設計師雷葆文。之前有人問過雷莊𠒇，她老豆會否用財力支持，她就話阿爸好支持自己兼是她的提名人，又自爆做Facial都是參選先才去做下。

雷葆文好撚靚仔咩?

差强人意

說好的有圖

唔明點解唔箍牙

佢係咪設計開後現代風格？

屌圖呢傻閪？

設計開猩猩竇

抽象派ok?

佢設計big big channel 隻野

屌衣加d人係咪唔撚識開post？

應該係抽象派設計師

原來有咁多新會然